吳雨霏向觀眾瘋狂大叫「夠鳩氣」

2:59開始

果然夠鳩氣
哂鳩氣

live唱得好差

鳩氣十足

90後應該好熟吳雨霏,

以前放學行街,只要係賣潮流野既鋪頭,基本上都會播翻幾首吳雨霏d歌,

尤其是分手要狠,殺她死,愛是最大權利果d,耳熟能詳了.

可惜中學雞變成00後之後佢都隨之暗淡.

人地運用左鳩氣黎唱 你識咩啊

直頭勁過哂d咩肥媽啊 韓紅啊 gem嗰d啦#

佢咁猛料都要退出樂壇
樂壇已死

不嬲麻麻，只係人生得醜就夾硬話佢係實力派

垃圾既定義係咩

吳雨霏都唔識

逼得太緊會未聽過？當年周街都播

你和他 被接通

電單車明明好撚唱得

以前好多女女夾band都會唱吳雨霏d歌

以為自己與眾不同？好勁？

聽開咩歌咁有品味？

所以佢索性退隱打網球算

好少聽又要話垃圾
唔好咁大聲同人講自己先入為主啦

聽開咩歌咁威威啊？

未出世呀

單飛左愈黎愈撚衰
仲整埋容

唔係應該單飛左之後先冇咁大對比咩

得喇知你勁喇

杏仁亦要花氣力

喃喃自語數星星

月娥知錯∼∼∼可否乃念最初∼

你依啲千禧崇韓垃圾識條鐵咩
仲係度大大聲唯我獨尊咁
係都要衝出嚟柒

條友似係動物台友
可能又係崇日毒撚 香港有咩歌手都唔撚知嗰種黎

原來係cookies
同陳冠希拍片果幾條女麻

點解我聽唔到有夠9氣
第幾秒？

佢單飛之後愈黎愈紅 想靚啲掛
整左之後真係好撚怪雞

以前無論同班FD娛樂定想溝女都好
都會成日去唱K，依家新一代唔會再去K房啦
其實00後出街有咩做

樓上條友扮咩唔聽香港歌
你依d垃圾聽歌最多咪又係淨係識分英文中文國語廣東話

你連自己聽緊咩genre 都未識分

會唱k k房跳k pop

逼得太緊
愛是最大權利

？

樓豬咪寫左第幾秒

你係咪手機未開聲定盲撚左啊

偽實力派

座右銘

食屎啦你

聽左幾十次都聽唔到

其實佢啲歌好好聽

咪9係
樓主打手？

你聽到？

死番去唱歌啦